火箭季後賽西波討論區2019-2020(3) How big is microball?

今場火箭進攻同防守都剋制到湖人，湖人有難了

lm

LM

諗緊湖人會點轉陣

Ad 完全打唔出優勢

留名

LM
眾專家：LAL in 5/6

G持打柒柒箭

Lm

應該輸1-4俾猢

等佢地收起Magee Howard
再加半場double harden
先係真正比賽開始

河仔playoff終於打場好波

PJ:如果大家見到我同熊打交，你哋幫隻熊

對面今日double team嘅戰術執行都麻麻後面嗰三隻rotate得唔夠快 但收起Howard同McGee 係基本

佢老豆一黎就食屎

湖條後衛線

講真多得雷train左哈登7場
同比龜搵狀態
龜一場好過一場好緊要

仲有爆袋d垃圾3分

潮有睇okc做功課
知eg炒到7彩
上半場玩戰術性棄守eg 3分
比足秒幾eg瞄

對癗頭果4場三分真係災難級

欣賞番Wb一球3分
之後360度噴口水

Okc起碼唔會比EG wide open同埋會逼佢射超遠

Okc收起個底嘅時候rotate得好快夾完三分有open佢地都唔會比你瞄 即刻衝出嚟干擾

Houston Rockets is my favorite team and James Harden is my favorite basketball player. My friend, Celine is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has painful cramps right now so she's going to take a day of period leave. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin, Jane missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legw so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be attending a party this weekend but I won't be going with him for fear that I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

LBJ：他們的攻防兩端的速度太快，特別是威少

賽後，LBJ接受媒體說：「他打出了很快的速度，顯然由Russ帶頭，他們在攻防兩端速度都很快，你可以看錄像，但直到上場比賽才能親身感受。今晚我們就做的是這個，感受了他們的速度，這樣進入G2我們就會完全意識到這個因素了。」

當被問到第四節初段被打12-3小高潮的陣容是幾乎沒有使用過的一事，LBJ說：「無論場上有誰，我們都需要在執行力方面做得更好。Gordon在第四節上來為他們點燃進攻端的火花，突入禁區，命中投籃，而我們無法命中投籃。我們必須做得更好。

火箭得咁少comment？

有冇人由姚明喺火箭嗰陣已經支持

08-09個陣容好好J

我係艾度文教練同mda fans
艾度既kings and rockets
Mda既suns and rockets

好早有睇
tmac黎第一年拎jim jackson換wesley真心on9

不過就係因為迷呢兩位
所以就細細個好憎潮

Ching好睇重進攻

幾年前POP話刺打到行雲流水咁係因為偷艾度文師

聽講姚麥初期嘅火箭 啲後備係唔見得人有一年對牛仔game 7輸咗係因為黑哨 真唔真

因為pg係bob sura成日帶過半場都好困難
所以換左wesley幫幫手
少黑囉，最癲一定係finley底線界外偷jon barry波
記足一世

02年

jb bickerstaff同moochie norris超似樣

Ron artest未去潮果季火箭勁好睇
Carl landary, Von wafer後備好熱血
史高拿又有技術
主場勁大聲哎

Beat
LA

呢句而家都啱用

Artest同Battier輪流守KB

姚明傷咗幾可惜 當年最大對手應該係黃綠

我07年開始中意火箭
當年賽季就打左22連勝開心到爆
最僧就係保沙同猢狗
當年beat LA好有氣氛

之後一年如果當年唔係姚明傷，我可以肯定我地一定係champion.....

"We're here. We're not going [anywhere]," Westbrook said. "No extra shots. He can shoot those shots tomorrow or before the game. At least me personally, my guys know that I don't want to give no advantage, no nothing. Let them know that we're here. Every time they shoot the ball, we're going to be right there."

原來green 想係timeout 果陣射球三分
但wb 唔比佢射
佢話想射你可以聽日自己射到夠

不和

講緊潮人既柒綠喎ching

咁要追加T Foul

睇數據應該唔會場場都唔準

黎緊2場香港時間

靈堂射手難講啲

其實nba仲有無另一個pj
佢啲防守真係好撚癲又熱血
但都真係老啦
真係要搵多個翻黎

街波王skip to my lou 有無人鐘意

塞個新仔grant williams有呢個潛力

好似話mark cuban公開屌球證唔吹姚明moving pick 結果姚明foul trouble

Draymond Beverley

boozer
嗰陣連續兩年playoffs輸俾jazz出局

個陣比爵剋死，而家剋返爵

好記得次次都輸比保沙

有年保沙又真係勁到癲
可以playoffs同duncan互爆

骨架好細

鑲左鐵板頂實左

估唔到依到好多都十年箭迷

我迷龜之前係T-MAC迷

Ching係跟隊撐定跟球員撐我見好似大部分球迷都係跟隊撐

我係Steve Francis 果陣已經睇火箭 火箭啲西波咁多年都係咁

我係tmac姚明迷
到左10年開始確定左自己係愛上左火箭
因為10-13依三年我都好L中意火箭

我係跟球星果時跟T-MAC睇到退役
佢打CBA都有追

巴打西利我都只係J佢啲highlight

打J片

Pj單防 補防 企位都一樣咁勁係守guard 差少少

迫到Lakers要go small了

証明火箭五小係打死人

推kuzma上黎有咩分別
成班友見到kuzma防就禽獸咁雞姦

除左艇同熱火
無其他隊打小球可以同箭一戰

睇D球星twitter
係咁叫出Dion Waiters
話佢同kuz有iso 得分

出埋jr仲好啊

唔好睇小jr哥,人哋在場嘅時候湖人嘅勝率係100%

大飛應該係最難打 對我地嚟講

猢第一場觀察咋 之後應該輸1-4

Game 1 Pj無輸過一分比ad

箭無傷兵

呢d廢文黎
個個都會出

火箭只係免左橫掃

防harden三式：

1. 公鹿：防harden左腳左邊first step，再加內線放一隻shot blocker

2. Jazz：上季playoff直頭用Rubio企左harden後面，唔比佢射3分，而火箭唔射mid-range，直接縮細佢進攻範圍至paint area，然後Gobert等佢

3. 暫時capela trade後最有效：半場double team harden，逼harden半場放走個波，寧願賭火箭4-on-3打唔贏

上場潮係抄鹿功課，但唔多成功，因為我地trade左capela，spacing更寛左

當然重有第4招：Dort

Covington's 2.6 post-season steals lead the NBA. He is fifth in blocked shots.

應該無人估到trade左capela
個rim protection重好左

Dort應該係守得最好其他都係賭火箭其他人唔掂

係賭EG同龜龜派膠

咁啱又好大機會賭得贏佢地派膠起碼七場有四五場

吹奏得咁勁
聽日又碌柒

係 high完之後果場九成收皮 睇對雷就知

算啦偷到一場當贏咗

本來被橫掃
偷到一場已經超額完成
Lakers in 5

我皇下場出無雙模式 唔樂觀

全力占

重回2018

Convington其實都唔太靈活 不過有三分已經完勝Capela

用曬d力block阿龜

出氣袋

harden playoff有pattern ,

第一場超神

第二場一定瀨屎

渾身是勁

東方神秘力量

I like Stephen Curry, Vince Carter, James Harden, Russell Westbrook and LeBron James. My favorite NBA team is Chicago Bulls. My friend Margaret is on her period so she can't have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She's got bad cramps so she's taken two days of menstrual leave. Her sister too feels bloated which means her period is gonna come soon. She's getting painful cramps as well but her period is late this month; it's two weeks late. She's been so emotional recently as it's that time of the month again. Her cousin Christina missed her period so she's probably pregnant. Her cousin's husband Leonardo did his leg workout this afternoon during which he overtrained his quadriceps, hamstrings, calves and gluteal muscles so he's having cramps in his legs and left foot. Margaret's brother will be attending a party next weekend but I won't be going with him in case of cramping his style. I don't want to put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

唔到你唔信

燈力可以十中九

Rmbj 應該訓醒個下會開始唔妥唔妥咁

聽日又scott foster

大家預計聽日輸幾多

輸20內當贏

屌，又係scott foster

保守估計罰球輸10球

Eg末日

對雷g7又係佢
登子

Let’s be 100% honest with each other: Rocket games can’t be shown in China. NBA really doesn’t want the Rockets to last

既然係咁
lakers in 5

Wb投訴ejected
Harden Gordon慘叫都無call
Covington tucker早早foul trouble

Game 3到Tony Brother
Game 4又到翻Scott Foster

有一場直程要去還神

睇今日3分準唔準
突然起碼要食兩三個進攻犯規

潮派左wb守harden

廢到冇球入 輸得

邊撚到進攻犯規啊屌

攻唔到，不如用下b-mac

第一節已經收咗皮

有無咁撚準啊

湖人明顯集中好多

......

屌你大摩咁撚準

完

係咪想包夾搞到失哂位比人 open 3

最尾呢兩三分鍾

屌成7成三分命中率

戰術安排 應該真係放三分

Harden trap常規賽練左咁多場忽然唔識打咁
防守又唔去contest人地3分

輸啦人地防守咁積極 我地成隊都唔識應對咁

轉頭應該有得睇 Jeff Green 頂位控球

比人偷咗幾多球

今場無啦，攻守節奏都無

登唔在場唔識攻

湖人防守收縮快左 切入分球冇得玩

好多turnover

人哋守zone
真係要ben既快速起手

Rivers 垃圾
龜 亂黎

垃圾登唔笠水既話仲有計傾

傻閪龜 屌啦星

龜今日🤦🏻‍♂️

人地咁高強度防守 係得登啲切入分球有啲保證龜啲亂咁傳好易比人偷

特登鏟入去個陷阱再失埋波

二月嘅wb係邊

Points off to差人地13分好似同上場調返轉咁

攻turnover
守又走漏人又唔去contest shots
求其做番一樣啦

Tucker 一出
成隊火箭唔同晒

Foul trouble了

House打到成個球王咁

wb air

被逼害

今日打舊屎

一出wb都唔同晒

一啖砂糖。。。

House守rmbj真係差D磅數
Eg下盤穩d

即刻倒返晒

Wb今日全部屎，暫時未有砂糖

岩岩差D縮到10過半場
而家又比人拉開20🤦🏻‍♂️

多屎多到，唔知溝幾多糖先溝得番

小jeff

黑到,打jer唔理

因為龜大部分時間都係柒

兩個都柒 基石都柒 但起碼RUN到進步
牙龜個腦一黎料 阻唔到

一出翻mcgee就有三分

龜都係搶下板 派下波算

唔好做多餘嘢

eg!!!pj!!!

WB傳得好
Tucker

keep住

幾驚佢上

Harden hea真係企係度都吸2隻怪

登子黎料啦

龜不如收收皮

追呀火箭!!反CUP佢老母

西書威武, 打到第3節2分4犯

Westbrook best position = bench

9fing頓好勁
Fit晒火箭個陣

Harden掟lob比佢都接唔到真係幫佢唔到

佢一早就應該要坐

我地三分咁準 原來人地都仲係命中率高過我地

反超!!!

RoCo

Covington + tucker真係好撚正

屋企 ROCO 春袋

Covington
House

Let’s go house

好在人地有rr9

第四節唔好出龜了

半場開工熄左 想問點解會領先緊

出RR9 可以出窮人版ray allen

真係多得RoCo eg tucker house
靠wb死撚咗十世

登子攰了

wb:我要進來了

點會唔攰我地四個打六個

河仔攻唔掂
下半場就Ben
呢個調整幾好

Wb 5th foul

咁多年你終於有腦

Good news?

龜龜真係有毒

變loose ball foul

wb開大

一場一粒 已完

Wb一場一次大技出左了

入完三分快d foul out走場啦

儲左三節

5 foul
6 to
7-9-4
Hou都贏緊3分，代表咩
代表西書幾雷都會贏波既

今場啲雞偏幫

收視

湖人應該最高收視
輸埋無人睇

其我覺得啲雞算係咁...

火箭打到尾既話中國無得睇
損失慘重啊

不如話龜偏幫對面

Rmbj 會吹charging

最佳第六人

一冇登子就冇人識打波咁

收起龜未 5犯又防唔落手 屌啦星

直程第一人
仲第6人

Wb比人弱點攻
但佢唔想棄game
只能守空氣

wb......唉

今日我地追得返真係士氣波，如果輸真係好傷㗎...

本身進攻黑洞 5犯後防守黑洞埋

Wb

D屎就黎成個場都係

WB快啲6犯死開啦

搶完進攻板 送返俾對面

WB可唔可以坐撚定 唔好再出黎

House Covington 咁禮讓

pj

直接放暑假算啦

一換wb啲帥兄弟即刻返黎

點算，今日著左Westbrook
一陣出街驚比人打

輸撚左 真係比人出刀斬柒你

我自己都想斬自己
今場佢都係坐下好

PJ 4犯 希望捱到

唔好俾我哋見到你

潮已贏

屌出WB 可以熄機

又黑

追得咁辛苦

見到RMBJ打WB
做咩自己隊友都打

Wide open睇到定都炒

空撚到咁

唉，輸

罰球又炒 食屎

搵一樣野讚WB

翻轉黎著啦

唔著衫算啦

今場真係輸龜

MDA都低屌啦 第三節尾就五犯 就收起佢啦
唉屌你老母

打到起晒Q就出龜

真係寧願出麥撚磨去replace佢

殺龜大會ready

仲有rivers

搵番2月嘅自己

懷念CP3

出左局

佢係到 玩唔到呢套戰術
不過ON9龜 一上腦 成場都上腦
真係開波就知結果
唔上腦 6:4
上左腦 8:2

唔得閒無睇到，真係阿龜柒

其實龜仔正常小小就贏
但求唔好7 場都上腦

有mvp龜 7成功力就夠了

希望今場己經係龜既谷底

龜係好柒
湖人都打得好其實
戰術比上場好左好多

咪撚燈自己好嗎

教練話減少wb上場時間無用

雪佢下半場就贏咗喇

真心有wb 喺度輕鬆包夾登登

個個放佢射 射又射唔入
爆袋都費事傳個波俾佢

應該叫wb企去底角啦
由戈登企45度接哈登傳波仲好
唔得再傳比wb剷分好過

今日輸波都冇得鬧垃圾登好唔慣仲未慣輸波就要殺龜

上次G6咪有得殺龜

對今日輸波始終耿耿於懷,龜以外全隊嘅表現都值得贏波

唔好期望咁高啦
真係想4-0湖人咩

又唔係要4:0咁誇,其實睇之前已經預咗今場輸,不過見到全隊第三節嘅表現,咁樣輸真係好唔抵

狀態有上有落，第一節對面一樣打到識飛
黎緊兩場先係關鍵

樂觀睇，可以第4節頭反cup
即係代表真係雙方實力咁上下

睇咁多年比賽，真係無得打既係場場勝十幾分，輸就輸幾分個啲

P. S.
公馬 熱火呢個match up，公馬就真係無得打啦
熱火勝兩場10分以上，另一場公馬表現好都要輸3分
今場錢馬爆哂seed先OT勝3分

明顯係有差距

對面湖人今場都打得好嘅 三分四成幾 雙核又打得好我地第三節射到咁都輸係好可惜 但下場對面仲敢唔敢半場double team登登如果keep到三分火力 登登根本無解

我地啲role player老實講真係屌打對面睇佢地嘅決心 防守積極性 同 clutch 都好勁趁頭幾場登子未怯場應該快啲贏尾三場登子應該會廢啲

都唔一定熱火依啲就話睇公鹿一場表現好 可能公鹿都偷到一兩場 但睇下我地打雷如果勁嗰邊好似我地依啲柒隊 成日自爆嘅話都可能會有得打

正如快艇都會變潛艇
機械人都hang機一場啦
兩邊都1-1

真
今場登登,EG,鳩VINGTON, TUCKER 甚至HOUSE 都打得OK
只係龜打得好差+ 對面BENCH 今日神準ONLY

唔計第一節其實箭有得贏

同埋第三節尾 第四節頭 龜真係倒左好多 防守黑洞

龜龜好似無左係雷霆個時既萬夫莫敵氣勢

是咪好事？

My favorite NBA team is Sacramento Kings and my favorite basketball player is Stephen Curry. I used to enjoy watching Vince Carter play so much as he was a very exciting slam dunker. In fact, he is considered the greatest slam dunker of his time.🏀🏀🏀 Love Sacramento Kings!! My friend Susanna is on her period so she can't have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Susanna's aunt flow is visiting. She's got stomach cramps so she has taken a day of menstrual leave. Her sister feels bloated too which means her period is gonna come soon. She's been getting bad cramps recentlt as well but her period is late this month; it's one week late. She's been very emotional over the last two days as it is that time of the month again. Her cousin Selena missed her period so she's probably pregnant. Her cousin's husband Leonard did his arm workout this afternoon during which he overtrained his triceps, biceps and forearms so he's been having cramp in his arms. Susanna's brother will be attending a party next Tuesday but I won't be going with him in case of cramping his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

開定先
殺龜 請呢到排隊

我屌你呀 阿龜 EG

大家準備好聽日輸波殺龜未

爆袋都殺

幫手屌啦，唔係佢實自爆

會都開埋
仲唔強勢反彈
雙大三元

Coach Nick形容龜呢場波係all time bad
（應該無得再差啦掛）
Wb如果有睇呢條片都應該知有咩要改善
同埋話睇完頭2場覺得箭大機會D出線

利申：always Lakers in 5

龜睇完上火，下場衝得仲勁

比rmbj連續侮辱咗兩場

有冇blk柒左龜4球

怒氣值max

我地偷到一場已經好滿足

贏多一場超額完成

聽朝Marc Davis吹

house唔打

咁大鑊

又迫害

上場撞親個頭

係咪屌教練出西書唔出佢

正常都屌佢老母 成場都ON99咁西書

House唔打都幾大獲靠西書生性

WB開左大技

仍然係ben simmons既防3分距離

鳩vington 一分都無 公平咩

鹿3個入防隊。。認同火箭最少pj要入

暫時嚟睇起碼wb係冷靜嘅

已經2to

今日D防守強度差左D
不過太強又驚foul trouble

Green都打得好左

搞笑咩

起碼佢打啲波都應該係教練叫佢打喎快攻to嗰啲冇計啦

11 分已經fit過上次

殺龜殺龜
咁快2to鳩沖

咁快燈撚定 陣間就派膠

有兩個to,繼續殺龜

今日我龜要爆了

出多左BEN 屌比人針住屌 屋企係到應該好

出jr守登咩玩法

搞到登 黑人問號❓
呆左

占屎今日咁撚勁

有無link, 睇開既死哂

多謝各位大佬

請大家保持殺龜既意志同決心

奶共占太勁趁佢落場快啲拉開距離

勁撚到...
靠龜頂住

共占咁多球3s都唔守貼D

TUCKER 咪撚傷啊.. 屌

傷左？無睇

Rmbj 29pt
Wtf

dort個價值好大

係比基石kick到

行路Gut下gut下

無house真係差咁啲

放rmbj都唔可以放ad, 正確選擇

玩完

無埋tucker啊屌

無左？
出唔番？

House咩傷

House就係tucker唯一backup

Personal reasons

拗到下，不過佢同登多數點拗都會打

係咪屋企有事lol

playoff lebron

拗到下姐
扎完打

但佢重係bubble入面

守貼小小

Mc老母打多左
射唔入

上半場驚foul trouble都正常啦下半場送佢上罰球線算

對面守得好貼

雪到凍晒
Corner 3呢啲practice shot都炒

未太敢起手咁，帶
希望佢快啲有信心c&s 3

基石行入去

呢球如果9fington唔cut in應該會係一球to

對面都唔放3分

無to
都有殺龜

講嚟火箭上場果D stand and watch
唔係殺turtle😓

新人留名

pj 照打

單腳都跳出黎打

呢個就review 上場打賓周就無 好撚野

Rmbj投訴就可以overturn個call
Eg慘叫都無人理

真係好撚野

Rmbj 真係大撚晒

轉左pj on rmbj
Harden守ad

EG咁靜

輸咗啦 都冇位射3分

屌你lbj食左春藥

食屎啦占屎

火箭6 人輪換
好驚第4 節會崩

捱過第3節就得

第四節一定殺龜

輸波被殺龜就預左

對面都差唔多

屌定先

Wb
Eg
Jh

我屌撚晒佢哋老母

doc咪撚黎啦 你一黎河仔就on99咁

河仔依排打舊屎
射波個人都斜晒

開始double team harden?

大家可以殺定龜

rmbj投訴完未

永遠無T

關鍵時刻龜兩個to殺死比賽

rmbj食屎啦,球球都話foul

試下搵龜去投訴 即刻T硬

繼續屌

應該未投訴
叫一叫都T左

輸了

WB傳波啦屌你
下下帶住個波上前場, 舞完一輪MID RANGE射左佢就算, 唔撚做波

Austin Rivers through 3 quarters:

0 PTS
0/2 FG
0/1 3PT
0 REB
0 AST
0 STL
2 fouls

This is why I said Danuel House would be greatly missed tonight.

無撚估錯wb eg齊派膠

仲有你 你會手軟

比人三分射死

6人輪換既後果

咁樣collapse

屌rondo又食春藥

唉....rr9都射起，依家只有猢自爆先贏到

對面一夾harden就玩完 龜球球都唔入

比人射死又關進攻事

無lu, 兩隻冷箭

呢場G了

仲有6 分鐘

可以輸多10分

人哋守到我地3分
我地守唔到人地3分

完全崩咗

根本放人射三分係on9

平時猢邊有咁準

無啦，完了
人地起哂Q
我地慌9哂

平時湖人炒到仆街
唔知係咪箭防守問題

完全唔知打咩，無人敢起手射，入到底又draw唔到foul

Laker in 5

爆血

又輸一場屌你老母

Roco又少一件

對面有特登守三分 全部企到好出

打左三節好波

Rondo 都拎19 分
有無守過波

WB全場得兩球罰球

gg

Lakers in 5

就係輸個四球三分

上場輸大摩果幾球3分
今場輸wrongdo果幾球3分

屌點解湖場場都有人做奇兵

Covington腦震盪既話有排搞
快極都4,5日先check完

唉

依個畫面依個結局真係睇左十幾年，好灰心

爆曬血唔似腦震盪
希望爆眼角

佢爆完頭撻地個下都好應

又打撚暈covington同house 年年po都傷大將 你打哂佢 賤種糊屌你老母

好憎RMBJ指望艇得唔得

Kuzma咁樣推到人爆頭都走得甩

完全唔想兩隊LA贏,我指望熱火

湖狗仲話箭黑哨

最致命未必係rondo 3分 係harden俾人包到接唔到波個段時間
成隊瘋狂TO 上場龜TO 今場成隊TO 場場最尾輸TO 今場仲傷左主力

至少今個series，我做臨時箭迷

有個lbj打爆袋手彈頭出界
本身我地波,lbj一叫就有得改判

可以砌低湖人, 哪怕是巫師紐約人之流我也支持

其實有無可能射多d mid-range好似tucker 對okc game 7最尾嗰球floater咁
次次喺三分線過完人一係就硬爆三秒區，一係夾硬傳返出去，但係明明可以直接pull up

今場輸波俾人領先我反而舒服過上場好多希望game 4 贏到

covington同house出到先算

出唔到真係玩撚完

人地就係睇穿你唔會射mid-range

今場輸波完全冇心情殺龜同打雷唔同 今次有出局嘅feel

其實點解死都唔射mid range?

河爸又黎睇燈撚住

因為魔球就係唔射mid range

人地咁守Westbrook 應該要打爆對面先啱應該大把位比佢射mid-range

感覺到今場湖戰術針對性守死左火箭

人地有新防守戰術嘅話我地死得 mda完全冇臨場應變能力等下場啦

我覺得唔可以太過沉迷魔球魔球work嘅時候係好勁,但係當對面守到我哋得30球三分出手嘅時候應該要有更多mid range出手, 冇理由識射三分唔識射兩分

30 分真係算交左功課

其實係打到 係做左好多TO但太沉迷3分

今場輸波唔關佢事啦

睇下你expectation係咩佢大部分都係開頭同最後半垃圾時間入 比人拉開分嗰陣佢好似都炒幾球paint area嘅fade-away 印象流記錯請屌

比人地role player連續2場爆起左
而自己堆role player打唔起（平時有house 3s拉高average）

3分線個range球球都係咁上下
中距離球球唔同
中距離我地人腳應該得垃圾登, Covington, mclemore穩陣d

唔係想殺龜我希望佢打爆對面only 成隊得佢打中距離

無左house
人地對面bench 又爆

covington比人打暈左啦

唉，feel到都會輸
上場都覺得係有得贏，今場完全冇得打，特別double team 夏登之後

#Rockets bench outscored by the Lakers bench 42-16.

勝負關件

其實對我黎講
harden同西書其實已經打得好收貨
奈何係人地不停有奇兵
我地奇兵就無，傷兵就慢慢浮面...

河仔同Mclemore 都打唔起又冇埋house 下場佢同Covington 唔出嘅話真係唔敢睇

龜d刷板都ok啦

隻龜咁都收貨？唔撚係掛

比分拉唔開拖到clutch time
基本上都無乜運行
Clutch time效率極低迷

It was 42 Lakers bench points to 16 Jeff Green points.

正常，所有機會都係建立係個人能力到
一紅血就收皮

事實證明魔球根本打唔到clutch game

個人越緊張,3分越難入

殺龜流

無50+20+20點收貨啊

Rr9 21 2 9
但唔會有人覺得佢打得差過龜
龜迷諗吓點撚解啦
淨係識睇stat

冇咗中距離依啲穩陣波 比人拉開嘅時候可以止止血

咪答左你因為拎唔到50+20+20囉
拎到先唔使比人屌

傻9龜啲fans連個腦構造都同偶像差唔多

魔球另一個缺點就係role player剩係變功能球員double team harden啲4打3把握太差 慣咗企喺度睇波 空切 傳接同切入都唔掂

屌你叫人唔好睇stat
你第一句就21 2 9
衣家輸波廢囉拎唔到50分
又唔滿意

Rmbj引用cp3串登登

rr9 21 2 9
Wb0 30 8 6
睇stat係咪龜好啲？
但唔會有人覺得龜打得好過rondo
龜迷係咪真係蠢撚到咁

圍爐區都有互屌明明依度都算太平 輸波我都唔敢出公海睇睇完啲留言仲灰

球球都由rondo 射

人地射得入就要mark啦

有人講過龜打得好過rondo?
火箭有人打得好過rondo?
第一場唔見你沖出黎柒？

輸波，真係預左係米都殺龜

我睇大陸狗論壇 熱烈討論話house唔打係因為唔妥威少 有無英文source 丫

而家harden比人無限夾
龜要打得出係應份
而家佢搞到成隊波唔識打波咁畀人屌都係應份

唔係要你做第二核心做咩？

屌都屌教練先啦

第二核心係咪要拎分？
衣家拎得30分太少啊
都話唔夠50分都唔收貨
仲要諗點解？

無呢回事wor
Wb賽後訪問話house既size對箭好重要

教練可以做咩？
火箭不嬲玩單打+三分戰術
隻龜兩樣都冇 可以點撚樣

係啦係啦 同龜迷講波真係嘥氣
攬住啲stat過世啦

贏波先會無人屌
50 分輸波都係殺龜大會

有人話house 老婆偷食要捉姦
究竟係咩原因會係咁重要既時刻dnp 但係又唔出園區呢

所以龜咩都無咪輸囉
自己換翻黎既
仆街都要仆埋呢幾年

朝早拳王都話out d人話兩條友隻揪

龜無單打無三分無罰球
點拎50分啊

真啊 買佢返嚟都係想賭佢生返個腦
結果都係冇

呢幾年有眼你睇架啦
所以唔關阿龜事
教練可以唔出佢架

其實河仔同麥老母打唔起 出硬局 正選個個打36分鐘 仲邊有力打 第一場贏猢河仔仲有兩球3分 呢兩場隱晒形

條友除左第一場 成個PO都打得唔好

Dllm 6人輪換 第7個都係得10分鐘

無嫁啦睇埋呢場 ，最多偷多場勝場

Mda無應對，d ball movement 比rmbj 睇穿哂，唔轉變一定繼續爆炸

Eg同wb撞哂，黎緊eg換野係最緊要，仲有換coach啦

小球唔係場場岩打，勇士都會留隻bogut頂住

其實猢都有個隱憂，今場rmbj出哂奶力連攻帶防＋兩隻三分冷箭先係第4節拉開

要睇rmbj 頂唔頂到多2-3場

8人輪換預左有人傷就gg架啦

今場基本上係六人輪換
tucker 又傷傷地
打到第四節明顯速度慢左
變左同湖打慢
下場roco 同house 唔知出唔出到
gg 了

河仔空晒都唔射

見到reddit話 house帶左個非老婆女友 既女人入園區， 跟住比球隊suspend

冇汁

咁on9

見到有D垃圾source
因為太垃圾所以無quote入嚟

有無人有roco消息？

TNT's Ernie Johnson said near the end of TNT's Inside the NBA broadcast on Tuesday night that Robert Covington's nose injury isn't something that will necessarily keep him out of Thursday's Game 4.
EJ mentioned that Jared Greenberg was able to get information that Covington might be available for Game 4, which is great news, especially since the Rockets may still be without Danuel House (personal) for that one. Mike D'Antoni said after the game that Covington "got hit in the nose. He was bleeding pretty good," and that the Rockets don't know his status for Game 4 yet. This is all we know so we're not going to speculate further, but we should have a fresh and more detailed report out of the bubble on Wednesday. The bottom line is that it does sound like Covington at least has a chance to play in Game 4, which is great news given how nasty the collision looked on television.

我箭last 2場

咁如果今場輸波唔關佢事
係咪即係超小球陣容已經到此為止?

唔係小球完 係魔球到此為止 證明midrange係一個不可或缺既得分手段 btw 綠軍套陣其實同箭差唔多 theis都係得兩米 所以小球真係有得玩

戰術打法既野要問教練喎
輸波係全隊既事

綠軍戰術豐富好多
識用波既人都多過我地

我係話超小球

熱火個adebayo都係

Bam 2.06 高好多架啦

下場有roco同house都仲有得打嘅

老實說 佢講得無錯

係啊,harden一關鍵時候十次有九次都手軟

Cp3未拎過冠軍 未拎過mvp添啦
對湧果場game 7都無打添

諗多咗
Westbrook唔射三分已經係好大缺陷

如果Murray代佢個位
成隊波嘅化學作用當場唔同哂

如果下場湖人keep住第四節咁守
feel到火箭進攻會熄曬火

真係輸個一波流 成場都唔差
係後備差d 仲有機會既 3:1 可以放定暑假

學教練講今場主要係唔夠人用
第四節累啦
希望house 出返啦

真係被rondo個波反擊帶走咗

唔肯定house打唔打到...

Roco打到

佢打唔到又輸咗一半本來已經咁難打

陰公...
2屆MVP還不如一個新仔...

一屆姐
都冇人估到rb啲射波會退化到今日咁嘅地方

1-3

你聽佢鳩up 啦
wb 打艇都拎到30分
murray 得唔得？
murray 有無組織？
根本無得比
26歲既西書都就黎拎mvp
murray 有無入過mvp 頭十？

最新消息：house可能違反左bubble規例，餘下賽程唔知打唔打到。house認為自己無做錯野。

The NBA is believed to be considering whether House could be subjected to a 10-day quarantine period for an alleged violation, sources said.

House可能要隔離10日...

為咗扑嘢令全隊輸波嘅故事

有阿龜做戰犯，邊有人怪佢

仲諗住講
有依單野
龜會無事

你諗多左，出局一定殺龜
又鳩沖又鳩射
仲要咁多on9失誤
換轉係murray或者正常帶腦既PG都贏

屌喇星，真係打飛機都解決唔到咩

打緊playoff啵大佬

只怪你唔賣屎忽比隊友

條友前排先話上年令隊友失望 今年唔會 結果

好消息！

今周Viu TV將會播兩場重頭戲，周六嘅速龍塞爾特人搶七，同埋周日湖人對火箭嘅G5。星期六要聽番次廣東話了，到時睇下邊個大心臟。

12/09 0900
速龍對塞爾特人 G7

13/09 0800
湖人對火箭 G5

Lakers in 5
睇鏵哥殺龜

本季最後一場，大家珍惜

好彩開頭執到一場 可以星期日睇live

可能聽日呀王賴屎又比我地執返場呢

唔使比人sweep已經收貨

House confirm 左唔出味？

聽日一定唔出，之後再傾

無咗house，又少一個人可用，湖人又用ad打中鋒，睇嚟箭都大勢已去

除非河野打起

都冇咩機會俾河仔打 MDA見佢唔入一兩球又收埋 佢自己都好似打到冇咩信心

House比左一個病毒測試員入佢間房，依家被調查

聽日射幾球三分就收工算啦 保留體力下季再戰

咁搞笑 唔通係園區外嘅私家測試員？

今季贏唔到 其實要trade走全隊重建

必留：
登登，green, hourse, roco, pj

換野就trade: wb (其實我傾向留，反正都無邊個比佢好）

一定要換走：
Eg （撞哂wb位，而且球隊唔夠forward)
河神 （作用已不大，代替球員都唔少）

贏唔到就送登哥去爭冠啦 登登黎左7年教練隊友一直換 但年年都帶入PO 盡晒力

數漏
Gerald green應該會返黎
仲有mc老母

呢兩個應該分得哂eg離開既時間

登登份超大約，爭冠球隊一定食唔到

今年playoffs球隊

有邊隊夠cap食佢？

Majic

咁都幾正呀戲碼

要睇佢老竇嚟唔嚟睇波

原來0700就開波

Lakers go small

好好睇埋最後兩場

今日又會打死主力

麥老母有三分嘅話都應該可以上多陣

D雞係咁響

goaltending喎

次次都係AD

哈登無呢d待遇

Nba: 中國收視要緊

登子三犯

你個快攻又做咩

暈低

仆街陷家產nba加狗猢
屌佢老母黑撚到

箭頂唔順了

火箭出下力啦

太手緊咁打法應該完了吧

Harden岩岩果球foul咩？

Game over

已經唔想睇

攻又多to
守連人地矮仔cut in都守唔到
手感又無

今日全隊精神面貌都差

登子準備半場4犯未

屌差撚到成隊好似唔撚想打咁

個個都失誤比人偷波

火箭d進攻睇到燥

進攻便秘咁

完了吧，如無意外
今場打得重差過上一場

唉屌下年重建又重建唔到全部都未訓醒

D進攻連交波都手軟無力水
人哋all out守3分起手都難
唯有望eg b-Mac 9射到起q

靠EG換唔換到好野

house點解要去叫雞

人地唔洗出占屎都已經屌打我地我地依隊波心態嚟講都算數一數二廢

對面求其做樣做個包夾 我地已經比波對面

今場個個打舊屎

換到乜火箭真心睇唔到未來

鷹pick囉

乜鳩野防守今日

隻龜真係on9 防守係咁指人地守 自己甩左件比人open three

無啦…真係冇勇氣睇落去
真係好恐怖

冇啦準備放暑假

打五小要博曬命先防到人
但衣家成班人就死咁
打到無曬信心

gg 下年努力

16 分
射又射唔入
守又守舊屎
又去叫雞

訓得

而家又好似冇咩實質證據

打大段先來手軟冇人幫到你

過兩日都出bubble啦
停你幾場無得打已經夠

無錯
睇成隊狀態已經知輸硬

防守唔郁，進攻唔郁

最後兩場

根本完全冇心打下季有得trade就盡量trade走哂佢算啦

依加 green & harden 都3 犯
等睇黑洞防守

下季發現仲未夠小 直接trade到全隊唔準高過6ft6

對比琴日速龍，真係差太遠

速龍由2：0 追到而家G7， 幾有拼勁

真心唔想睇落去打得咁差

哈登完全唔想攻咁

成隊波咁嘅心態根本係佢做成完全唔撚想贏

連續兩個
阿龜都入三分...

籃板又冇睇撚住隊波比人屠殺真係唔敢再睇

板輸比Davis and James 都ok
Green 都搶到真係on99

成隊好似好攰咁 可以執定包袱

house場場打20幾30分鐘
而家頂上黎個堆全部純後衛
mda又唔敢用carroll王子個d
跟本冇後備前鋒
雙核已經係後衛仲儲多一車後備G

無house個影響大到

我覺得要比Carroll上吓,反正輸緊20分

冇龜有gordon
冇gordon有mclemore吊住命
但係3件前鋒是但死件都頭痛
根本冇人填到位

對面壓3 分壓到 9fing 騰都靜晒

係 河仔麥老母頂唔到前鋒位 麥老母射到3分都冇用 MDA年年都係用八九個人 一有人唔出全隊收皮

個陣trade完 前鋒位多左一大堆人 到最後得兩條友用得著

換走魔球理論

占叫一叫
又變番無事

mda好嬲好嬲

3-1
House 希望星期日出得啦

原本14分有機,但放rondo 3分又俾人拉返走

如果wb 既熱血
比一半harden 就好

harden要wb一半鬥志
wb要harden一半技術

Harden 有鬥志已經打得死人
Wb雷唔到

wtf

唔係掛，咁都追到

追上去飲恨輸波

守到依球都仲有價講
8 分

輸咗

今日大河無黎？

假希望

唔係想屌哈登
全場運動戰入得2球

西書真係好撚熱血 harden 成場都好似痾屎唔出咁

大大力咁屌
殺登

魔球真係到此為止啦 期待下季打返豐富啲既戰術

頭先追到5分波jm9

西書咁大火都點唔著

聯盟寫好咗劇本啦 打埋星期日可以執野走

House係衰乜?
有press話係同Westbrook不和，呢個似係媒體炒作

真
LA大戰先高收視

屌...其實第一下Harden已經wide open
等乜撚

偷帶女入房依個應該係真 點會1-1無啦啦不和 依件事後再輸埋之後不和就正常

差house條撚樣

但條女好似話圈內人咁男歡女愛
最多賤男姐

佢下季分分鐘都波都冇得打 紀律太差冇人要 PO semifinal都搞咁既野

慢慢查 等湖入埋西決先查都未遲

等湖狗拎埋冠先查都未遲

最唔想rmbj勝，希望船可以搞點佢地

大飛打湖贏硬
守波顛到咁
Btw 3-1 姐
火箭不嬲起步慢，點著左飛得好快（真火箭）

艇咁齊腳，pg唔發波瘟應該都贏硬

啞仔開playoff mode carry埋PG

訓覺食飯打占士

乜咁正面啊ching

火箭可以輸,但rmbj要一齊輸

憑著愛 我信有出路
憑著愛 情懷不老
在這一刻跟你 終於可擁抱
就算始終失意倒運 人生已再沒苦惱

Honestly, 火箭過到rmbj都唔會過到艇，所以今年點都無可能champ既

最緊要係rmbj輸

Btw, 睇好熱火

Lets Go Heat

餘下目標：火箭要全力幫艇浪費潮體力
共占去死

JB上年俾啞仔絕殺 今年報仇

岩啊 上年打勇2-0又係輸兩場 3-1又係兩場 打勇又係semifinal今年又係 準備起飛

唔好再續簽MDA啦好無

好似話首要任務

呢個K型陣搵到邊個接手教都成問題

成隊得一隻老到下年都唔知打唔打既C

仲要wb大約
應該無乜人肯接
接又未必換到野
想打掉重練都練唔到

魔球造成 魔球Morey好似係搞出黎 雖然佢撐香港 但係唔好死撐魔球啦 失敗左啦

佢直程係極限魔球
一係下季全部練過半場就射到，咁都有得玩

今年已經係最好機會

唔得就認命啦

覺唔覺今年登登射long3好似冇力咁 仲記得上年打熱火馬刺 logo位step3 PO有機會都射 今年3分線後1步射9成9都短 唔知做乜

harden 真係好獨食又廢

屌登子啦 垃撚垃一見輸波就鳩傳 漏防 鳩射三分Westbrook 能力未必勁過登子 但mentality 勁佢幾班

獨食唔怪得佢 但係今場廢就係事實

徹底打掉重練得唔得去換啲pick同蝕住trade走哂啲人

如果蝕住trade 有冇可能trade harden去Nets換Irving同role players同啲pick 反正垃圾登唔係大佬格 夾住kd都幾屈機 利申 接近完全唔識trade人嘅操作

要trade走harden
都幾難
去搵76 人水魚 換jojo

真係寧願你獨食炒30球
都唔要見到你唔想攻咁

一過半場，一夾就傳
傳完就企
郁下pick. 下都小

harden真係比唔到好似rmbj咁嗰種巨星嘅霸氣

回防又慢 進攻又十年之後先過到半場

唔知翁金華點幫佢兜了

翁：「龜沖得太快，登跟唔到」殺龜

所以話打波唔係靠硬件就得，軟件未夠班

邊到有軟件買
即買即插
好想睇龜爆發
翁有咩講

眼神好有火

你睇佢今日射波出手個follow through好firm

Core muscle唔夠

成日都用呢個例子黎解釋裝charging, 就好似英文字母T咁

唔，今日呢個球員既精神面貌唔錯

其實我唔係好明
點解charging = T字？
想像唔到

我地實比驊哥屌登子個頹樣 未開波已經知輸硬

占屎尿都賴埋
個樣都仲好

個人要企直囉
撞既位置要T字中間，左右都唔得

Harden 爛泥扶唔上壁
我支持trade佢換Ben Simmons

會唔會搞到house家庭破碎

我本人認為
今季輸左之後
好大機會火箭會大重建
但唔知會唔會好似11-13年咁...
連續三年第九咁慘....
harden又會唔會trade走..

真係打掉重練一定trade harden
但佢續mda，但wb唔似佢要既人

要搵到下一個harden 仲要個球員肯黎 係非常困難 火箭又唔識玩育成 tanking係無用的

大家諗多左啦
年年有季後賽玩咪算囉
急於重建無著數
等哈登先約先啦

球迷會好難頂嚟緊幾年都應該一輪遊兩輪遊

同埋唔使咁快重建嘅，火箭打得算ok啦，始終LBJ同AD係成個NBA都無人守到

無左house 係米玩完

問題係我地隊波嘅陣容 打法令人覺得冇咩希望再試落去都係哂氣

其實寧願簽隻射到3 分既c or PF（高度岩）
咁起碼有第2 味玩下

常規賽其實打得唔錯
今年多事發生
肺炎影響好大
阿龜又突然季後賽先黎傷
House又玩野

衣家有6個都後衛咁款
加roco PJ

簽到ibaka就正

其實House可以解約

如果龍真係trade ibaka, 想睇eg換佢返黎

儲返成隊雷霆出黎

最重要個個儲唔到有咩用

有二五，無阿龜啵

話唔定成功召喚神龍呢

house 呢世唔洗諗住有playoff 打
屌你老未打撚死我roco 同pj

續mda似乎無乜意思
Mda呢套17/18箭已經係高峰
打快、小球、3分、switch愈黎愈普遍
優勢愈縮愈窄

箭似乎會開放射mid range

不過老實講對harden有d失望
除左2個series既game 1
都唔係話好dominate
Lakers game 4咁重要佢好似想棄game咁

有返雷霆三少真係唔洗玩最重要嘅其實係trade返個大佬格嘅球員返嚟 好似波叔咁 同時又唔會同登子不和 登子做leader預咗隊波一落後就頹

harden又話掛住kobe,比啲真係kobe, mamba mentality嘅表現出嚟啦

一定唔係垃圾kd

kd你話佢259都好,事實佢係3個入面最勁最穩定[sosad
btw, 我都好憎kd

穩定既25

今年係bubble zone打其實火箭已經so左好多

PO的強度唔係REGULAR可以比
其實係BUBBLE打同埋停咗咁耐已經比平時多咗好多時間休息
起碼球員唔使飛來飛去
中間又因為BLM事件停多咗幾日
其實就算HOUSE唔出事~都唔見得會冠到或者過到猢~
最多都係偷多1場半場

KOBE冇體毛㗎~

我明,只係想講兩人心態上嘅分別

可能最後一戰

we off-season 跟harden學下拍波啦

最後48分鐘

人地一嚟就三球three我地咁多easy layup都冇

layup都炒

一開波就唔夠抽

準備輸波真係

molamola

好頹

諗下換邊個教練，用咩system

冇啦 可以返屋企

人哋ad都未認真打已經輸咁多

估唔到會用一場咁嘅比賽完結賽季

Mda走啦，火箭要轉下戰術體系

五短陣容打到無曬信心

呢五年次次都係咁，打親大戰都無火，全隊死狗咁
以前無左姚明都同猢打到搶7嗰隊熱血火箭去撚左邊

垃圾龜就唔撚提啦

Mda out la diu

自己3分隊無3分
人哋3分接近球球中

無3 分無防守
想番龜咁

樣樣開波掘一個大窿
點搞

無諗過贏到
但唔好輸得咁難睇啦

一起身睇 就輸廿分

無啦啦又追到單位數

又追剩7分

依隊都唔鳩知咩波黎
係要比人屌一屌先開心

點解唔一開始就咁打

對面放鬆左， 等lbj返黎㩒制

開頭d波好手緊
籃底放個籃都球球炒

終於守波
唔到死既邊沿唔識醒

其實唔係無得打 班大帝落力守係打到

Mclmore 希望幫番d力今日

Westbrook個turnover

McLemore打多啲耐啲啦
無佢成隊波攻又死火

宜家又俾人拉開翻

用B mc射3分好過，點解mda 戰戰術咁死板

不如叫西書休息下 擺佢係度都冇咩用

暫時幾有負作用

龜有5個助攻

上場就harden 無火
今日到wb
生性得唔得

McLemore果段先有得揪下

終於威返球

鴨屎綠

河仔連炒3分🤦🏻‍♂️

唔好太期待佢既3 分

出下麥老母算啦

佢有火，只係打得差

有邊日好

場場都有火架啦

麥老母啲三分好穩河仔成日猶豫

仲要球球穿針,睇得好舒服

河仔射到自己都懷疑自己

河仔3分穩咪好屈，第一步咁快

咁西書有腦都好屈

WB其實射9中4都接受到

下下追完就比人拉翻開

殺完你就殺house

MDA成撚日廢老式除罩咁到底戴嚟做咩
造型？

調轉睇
其實佢唔帶都得
所以造型都真

放棄希望clippers做低rmbj

球証真係盲

岩岩哥個進攻犯規都in9

最後十幾分鐘好好珍惜

暫時唔屌住

Clippers賤種隊

Kcp double
Danny Green 踩曬界

下年用返呢個陣打 未必捱到全季

放棄咗已經

係咪要輸58分

諗吓休賽期做咩算啦

Trade到龜就trade龜 trade唔到就trade harden走啦

冇火不如唔好打
番屋企啦屌

兩個都trade晒佢啦

估都估唔到一個house打沉成隊

雲根迪回巢咁癲

硬係覺得局黎

都好過俾mda教，太極端

為咗扑嘢令全隊冇晒士氣,仲話今年補償翻上年

Wb無觀眾都同人鬧到交
乜水

但係佢都冇下年㗎喇 邊隊敢要佢

紀律差到癲 年年都咁

雲根迪都好極端
剩主打防守
進攻純打球星,d出場時間超癲

條傻閪每次輸波都借D意發洩, 難睇到
睇死佢陣間又唔握手就走

Mda明明見到個陣唔掂，都無改變，咁嘅火箭就可以贏？

對面d 3fun今場好fit

果然守得死kd既人唔係流

放心，一定唔握手

幾千萬年薪
我上籃都好過wb

肺炎完好似有心無力咁

米嘈中完仲勁
賴唔到肺炎

勇士綠軍又係打小球佢打小球打到冇戰術 布陣又唔掂 完全靠球員發揮

我剷同射都好過佢

trade走西書啦...
好痛苦

不過最難明係炒左德國仔

見大家殺龜咁開心

順便殺埋mda please, g2開始就無變過陣

猢都捉哂你啲弱點出黎，都可以咩都唔做

下年唔換教練既話，我支持身2隊算

其實都做唔到啲咩

人地轉小球，但每一個位都大我地一個碼

平時就用死8個，有身型個啲又唔練

Game 5 球賽尾段Lakers 大幅領先，Russell Westbrook 向場邊的觀衆回話。

據悉該名觀衆是Rajon Rondo 的哥哥William Rondo，他在場邊向Westbrook 叫喊 "Goodbye" 以及揮手。此舉違反了Bubble 規例，其後他被場地保安人員逐離場。

整場賽事Westbrook 跟Rajon Rondo 攻守時各不相讓，也數度起口角。

射好難差過佢
講都廢事

餅王都賣埋
邊有得變

想知換教練邊度搵個中鋒/大前返黎打正選
而家全部3號位頂4,5號位

真心難搞,keep住呢個陣保底playoff,但又唔上唔落,換教練又無咩人選,仲要冇得tank

用開果班得jeff green 無約
下年可以原班人馬再戰
mda都應該走啦

而家呢個陣加個ibaka好夾,但人哋唔想嚟

jeff green要簽翻,如果佢肯嘅話

gordon都完左

MDA留係度都拎唔到冠架啦

啱啱季前先extend咗

大家唔好諗住cham先啦
三分都打唔到出黎

4年75m 完約都35歲

可以點搞依隊波

我淨係諗到kd

攞邊個換

冇可能換到,但得佢救到箭,要打小球又啱,傳統陣容又得,最重要係無解嘅單打

龜單換kd

網隊肯練levert都有機換到嘅

鳩fing+爆袋+河

其實有個高佬打到p&r頂到十幾分鐘 差好遠 要補返啲pf c位

點解唔試下拳王
諗唔明

係咪想打到kd斷腳

還我德國仔

harden啱啱話對隊波嘅方向好有信心

佢已經等退休mode啦

冇左house咪有信心

WB:

雷霆三少

睇下可唔可以用eg換到ibaka啦，
Ibaka黎到，每個位立即足返身高，仲可以幫手教下巴西kd

速龍好似都諗緊放細家嫂定ibaka 換外線返黎

唔使諗，kd 唔打得都賣得飛

人地己經有powell同爆袋一樣size同用途

ibaka唔係fa咩

好似兩個都自由身

雷霆五虎

火箭而家有
Jh, wb, jg, 屎忽露沙

只要儲埋ibaka 同kd
就可以完夢

候斯頓雷霆

Fb勁多殺龜post

唔可以怪哂龜啦我地戰術上有改變 但role player成季都剩係企定定射三分 冇啦啦要轉戰術打完全唔適應都冇計 戰術上比人完全針對

人地三分依個series仲要回暖我地冇埋house 龜一定唔係打得好 但成個series嚟睇唔算得上戰犯

準

教練一定要換 魔球一定要扔 如果唔係換乜都失敗

龜最擅長，拎防守板打攻守轉換（爆速推）
一係就pick and roll 再分
依加獲獲罰球駁腳/剷（小位到無位剷，對面出中峰都話仲有半步贏）
一係就自帶剷再分（其實唔係好分到,d人都唔郁，企死3 分線）

不過射波廢
Finishing 差就真既

不過其實係教練套戰術根本唔岩佢

常規賽有幾個月命中率好高
復賽狀態差左

其實mda 套罰真係好on9🤣
好似依加d街場人
死都唔入3 分線
一係就死都帶番出去
一個控緊
2 個企定定
分別就係d人貴d 同準d

套野*

射波廢係預咗finishing冇估到都麻麻老實講火箭為咗就Westbrook 都換哂人又set咗play比佢 但龜始終唔適合打火箭波 冇射波已經差好遠

一係就唔要魔球同教練 一係就要換龜真係 再唔係全隊換哂重建

其實我寧願比番食餅獸佢
起碼有板有空接

停賽前佢真係打得幾好 不過嗰排到垃圾登垃圾我發現通常雙核都係唔會一齊爆發 能力共享

咁火箭特色係賭博嘅我地不嬲好敢博 Capela可能係打湖打得好啲 但可能過唔到雷

Harden 拖慢
Wb 要快
2 個節奏

MDA就係衰在
變唔到套野

人地湖人都有變陣玩

老實講 我地咁嘅人腳可以點變係變都常規賽要練下啦 下下都打死一套

龜同house 一定好fd
爭做戰犯

唔係短期既問題，係講緊成季

點解既西kd, 德國仔 呢啲 唔比多啲機會去練？

獲獲都係臨用個下就話無人用

Mda條撚屌應該去睇下龍，雷，塞呢啲球隊

總之唔換教練，我就唔會再睇火箭

得閒入黎同大家say個hi算

所以咪話係練都season就要練 下下臨出局先變陣就死得啦火箭下年再係咁打真係唔想睇但又諗唔到睇邊隊好

小牛啦，當值

同埋無kd勇士
全部自家培養，岩我口味

小牛要睇下點補強 防守太差真係勇士我自從火箭連續輸咗兩年比勇我就好憎勇睇下offseason 大家都操作先可能火箭仲有希望

個陣換完Capela走 個個打晒飛機話仲終有前鋒用 到最後新黎個堆人竟然剩係用roco 搞到house一唔上場成隊散撚晒

湖人已經示範咗比箭睇，真正小球係要有個射到波，夠高保護籃板嘅C

除咗改吓打法之外，仲需要一隻clutch嘅星贏唔到clutch game係唔使打playoffs
基本上每隊入咗conference semifinal 嘅都有隻clutch, 係箭無

我覺得dantoni係聽morey支笛 佢以前教太陽都唔會咁走火入魔 所以morey先想同佢續約 容易控制佢

eg 份約4年變左3年

好似易trade左

d回憶返哂黎

mda走啦

全隊賣

放心，Mda都應該走硬

各位手足下季見
希望阿龜仲係度打兄弟籃球
希望下季球隊有改變

Cp3 >>> 龜

cap room 縛死哂
都好難補強啦下兩年

炒老細魷魚

自膠 係估唔到係佢話要走先

Mda決定唔教火箭應該對火箭好事
老闆話連morey都要under review
錯過埋17/18 mda都應該成個career都無champ
唔會忘記mda教箭頭2年令我有睇番nba既慾望
多謝各位箭迷一齊交流
重有多謝阿狗手足ryo蛇(反雲)當年第一個開箭po

MDA字

我諗mda自己都覺得教唔黎
我地球迷角度好難知邊個先最大問題，例如
係老闆唔比錢？ GM方向錯？ 教練教得差？

但mda調動查呢樣真係責無邊貸

Mda走埋係咪代表球隊會大變仲有咩教練教到依隊波

Reports: Rockets interested in Sam Cassell, Tyronn Lue as head coach

Lue仔有咩用

keep住small ball

Lue黎一樣唔使睇

"D’Antoni also has increased concerns that Ferttita would not commit toward spending on a roster after pressuring the front office to make cost-cutting moves in recent seasons to avoid luxury tax penalties."

Mda話唔覺得箭老闆會交稅簽人

1348戰術

交稅簽人到時又係二輪出局比人笑到黃

咁又唔係 肯交稅至少有得幻想下 陣容至少有啲深度先 其實以前雷霆老闆已經有板你睇 太度縮真係會錯過好多機會

肯交既話今年都交左啦
常規賽打得都唔差，好多人有期望
火箭老板無心沖冠

呢度波不嬲好肯洗落球星到
不過對role player就超度縮

算啦 真係玩完了
上年最後一博wb 返唔到轉頭
所以已完

無哂任何操作空間
下年on99又一年 等死
潛力想挖都無

唔肯比錢 一係就底薪 中產合同 再唔係就求其執啲unsigned 嘅球員返嚟season比佢地剩係射三分好似唔錯咁一到季後賽就搞唔掂

中產仲好鍾意拆開簽兩，三件

用wb 換 K Love 有冇得諗?

騎堆新仔全部後衛仲要你龜

之後莫雷就會比人讚執到好野明明係為咗避稅

今年wb咁既表現好難單換其他球星了

傳jason kidd

見有人話換返cp3返黎

拎wb換唔到星
但換新仔，harden 唔會陪你重建
所以一係繼續keep
要係全部trade晒

Dallas對cp3有興趣

小牛搵個勁既3d仲好
依加doncic 連大飛都限制唔到佢
佢輸係無左porzingis only

cp都去埋 就有3d去癡冠啦

挑，簽左人番黎俾你咪又八人輪換

笑咗

6人都黎緊

咪臭系

下季應該唔使7人輪換啦掛

其實可以期待下換完教練
雙MVP既發揮
我覺得係MDA唔識用WB

WB其實真係狀態問題
下季一定唔會好似季後賽表現咁慘
教練就影響成隊問題
MDA完全係無應對
隊波球員結構無深度
唔交稅真係無野玩

示範？全聯盟最勁嗰個C。。。。。extremely case

WB得一種用法
就係俾個波任佢舞

第四節要收埋佢

最驚係佢嘅傷影響到佢爆發力
佢體能差咗影響真係太大

比佢舞唔係問題
其他人唔郁，佢就唔識傳波
雷霆哥陣，pick and roll 空接
底線空接

火箭無人郁，企晒係3 分線
佢米覺得自己攻仲好（其實佢上籃一舊屎）

無速度無體能，可以退休

挑,你唔係要我登打無球吓話

交番比個教練諗
1 係登打無球，1 係整d戰術令到wb既無球有威脅

肯打無球
就唔洗趕走CP3

咁佢兩兄弟可能岩傾d呢
如果唔係下季都係可以訓

如果唔大刀闊斧 下年又可以食花生睇PJ Tucker守面又守底

登無可能打到無球
上兩場交比佢三分空到仆街都唔射

唔係佢唔得，而係佢好清楚自己要造波比隊友

睇咗一啲youtube分析，都係講緊EG一定要trade走
再睇下用咩方法簽ibaka/細gasol/AG 之類有三分既內線返黎

根本WB就係毒瘤
比個波佢舞
成日失誤
唔比個波佢舞
等同廢柴
又唔識射三分

現實啲諗 龜係唔會走 不如J下邊個新教練好過

-老闆話要改變球隊「文化」
-MDA話球隊出局老闆連電話慰問都無所以走
-火箭考慮緊JVG Lue

真 就算龜走都唔會換到好野 不如希望佢打返mvp 水準